從來未察覺我每個動作

沒有聲都有愛你的鐵證

為何不轟烈是件壞事情

王傑..